對於民生無小事既所有代議士，係而家有無幫市民做過任何野？

定係選舉緊要過市民條命？
免供樓？叫政府幫手出糧？免租？
香港人明白班政客從來唔會幫人民未？
係呢d危急關頭可以無出過聲

如果有，麻煩指證我。

如果可以，大家可以逼佢地發聲嗎？

冇

樓主從邊度學到「代議士」呢個term

梁天琦

定系再早D既Yukman

家下不同地方都有用，我聽碌撚多d，但同議員都一樣姐